覺得有d疲累就入嚟睇下

本人是一個十分喜愛鋼之鍊金術師的人，我認為現在香港的狀況，十分像鋼鍊之中的情況，明知人造人(共產黨)好強，布拉多萊(林鄭)好撚勁，軍隊(popo)又大多衹服從中央，中央叫佢地做乜都照做，一d思考冇，中央班高官(香港高官)當然知人造人(共產黨)既陰謀，但為咗自己利益，而選擇犧牲人民，而俾人造人一夜亡國既克賽爾克賽斯就好似新疆。

坩結局我地？
錯，我地很大機會輸，因為我地冇軍隊，亦冇賀恩漢，我地可以依靠衹有自己對手，我地既辛苦一定比阿美尼斯特尼斯人多，背負既嘢一定比佢地多，但我地吾可以輸，我地輸，呢度就玩完，香港警察正式會成為城管，可以隨時入屋吊你老婆再打七你，而你飲食都吾會再有保障，貪污情況會返去以前1972年坩。

我都覺好累，好想停，但我知吾可以，所以我會聽呢兩首歌鼓勵自己，死都要頂落去，好快，好快我地會贏，我地會拿返屬於我地嘅香港。
香港人加油!

最後送俾你地兩首歌:

同埋我地勝後嘅景象:

(記得留意歌詞同希望各位幫手推一推)

pish

自推五次